<resources>
    <string name="app_name">淘校园</string>
    <string name="about_us">
           淘校园是一个专注于大学生二手闲置物品交易的服务平台，本平台旨在解决大学生校园闲置物品无法处理，导致严重浪费等问题
        ，使学生自由交易，实现物尽其用，避免浪费现象。学生可以在APP公开发布自己的闲置物品，有需要的同学可以联系你，自由方便
        省去线下资源浪费。
    </string>
    <string name="privacy_policy">
        本应用尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，本应用会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但本应用将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，本应用不会将这些信息对外披露或向第三方提供。本应用会不时更新本隐私权政策。 您在同意本应用服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于本应用服务使用协议不可分割的一部分。\n
        适用范围\n
        a) 在您注册本应用帐号时，您根据本应用要求提供的个人注册信息；\n
        b) 在您使用本应用网络服务，或访问本应用平台网页时，本应用自动接收并记录的您的浏览器和计算机上的信息，包括但不限于您的IP地址、浏览器的类型、使用的语言、访问日期和时间、软硬件特征信息及您需求的网页记录等数据；\n
        c) 本应用通过合法途径从商业伙伴处取得的用户个人数据。\n
        您了解并同意，以下信息不适用本隐私权政策：\n
        a) 您在使用本应用平台提供的搜索服务时输入的关键字信息；\n
        b) 本应用收集到的您在本应用发布的有关信息数据，包括但不限于参与活动、成交信息及评价详情；\n
        c) 违反法律规定或违反本应用规则行为及本应用已对您采取的措施。\n
        信息使用\n
        a) 本应用不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享或交易您的个人信息，除非事先得到您的许可，或该第三方和本应用（含本应用关联公司）单独或共同为您提供服务，且在该服务结束后，其将被禁止访问包括其以前能够访问的所有这些资料。\n
        b) 本应用亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播您的个人信息。任何本应用平台用户如从事上述活动，一经发现，本应用有权立即终止与该用户的服务协议。\n
        c) 为服务用户的目的，本应用可能通过使用您的个人信息，向您提供您感兴趣的信息，包括但不限于向您发出产品和服务信息，或者与本应用合作伙伴共享信息以便他们向您发送有关其产品和服务的信息（后者需要您的事先同意）。\n
        信息披露\n
        在如下情况下，本应用将依据您的个人意愿或法律的规定全部或部分的披露您的个人信息：\n
        a) 经您事先同意，向第三方披露；\n
        b) 为提供您所要求的产品和服务，而必须和第三方分享您的个人信息；\n
        c) 根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露；\n
        d) 如您出现违反中国有关法律、法规或者本应用服务协议或相关规则的情况，需要向第三方披露；\n
        e) 如您是适格的知识产权投诉人并已提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权利纠纷；\n
        f) 在本应用平台上创建的某一交易中，如交易任何一方履行或部分履行了交易义务并提出信息披露请求的，本应用有权决定向该用户提供其交易对方的联络方式等必要信息，以促成交易的完成或纠纷的解决。\n
        g) 其它本应用根据法律、法规或者网站政策认为合适的披露。\n
        信息存储和交换 本应用收集的有关您的信息和资料将保存在本应用及（或）其关联公司的服务器上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或本应用收集信息和资料所在地的境外并在境外被访问、存储和展示。\n
        信息安全 \n
        a) 本应用帐号均有安全保护功能，请妥善保管您的用户名及密码信息。本应用将通过对用户密码进行加密等安全措施确保您的信息不丢失，不被滥用和变造。尽管有前述安全措施，但同时也请您注意在信息网络上不存在“完善的安全措施”。\n
        b) 在使用本应用网络服务进行网上交易时，您不可避免的要向交易对方或潜在的交易对\n
        方披露自己的个人信息，如联络方式或者邮政地址。请您妥善保护自己的个人信息，仅在必要的情形下向他人提供。如您发现自己的个人信息泄密，尤其是本应用用户名及密码发生泄露，请您立即联络本应用客服，以便本应用采取相应措施。\n
    </string>
    <string name="user_aggressment">
        淘校园用户协议和隐私政策\n
        本协议是您与淘校园App所有者（以下简称为“淘校园”）之间就淘校园服务等相关事宜所共同订立的契约，本协议具有合同效力。\n
        用户协议\n
        一.协议内容及签署\n
        1.1\n
        您确认本协议是处理双方权利义务的契约，始终有效，法律另有强制性规定或双方另有特别约定的，依其规定。\n
        1.2\n
        本协议内容包括协议正文及所有淘校园已经发布的或将来可能发布的各类规则（包括但不限于规定、协议、条款、规范等文件）。所有规则为本协议不可分割的组成部分，与协议正文具有同等法律效力。除另行明确声明外，任何淘校园及其关联公司提供的服务（以下称为“淘校园服务”） 均受本协议约束。\n
        1.3\n
        您应当在使用淘校园App服务之前认真阅读全部协议内容，对于协议中以加粗字体显示的内容，您应重点阅读。如您对协议有任何疑问的，应向淘校园客服咨询。但无论您事实上是否在使用淘校园服务之前认真阅读了本协议内容，只要您使用淘校园App服务，则本协议即对您产生约束，届时您不应以未阅读 本协议的内容或者未获得淘校园网对您问询的解答等理由，主张本协议无效或要求撤销本协议。\n
        1.4\n
        您承诺接受并遵守本协议的约定。如果您不同意本协议的约定，您应立即停止注册/激活程序或停止使用淘校园网站服务。\n
        1.5\n
        淘校园有权根据需要不时地制订、修改本协议及/或各类规则，并以网站公示的方式进行公告，不再单独通知您。新制订或变更后的协议和规则一经在网站公 布后，立即生效。如您不同意相关变更，应当立即停止使用淘校园网站服务。如您继续使用淘校园网站服务的，即表示您接受新制订或变更的协议和规则， 并同意其作为本协议的一部分。\n
        二.淘校园服务和地位\n
        2.1\n
        淘校园服务的所有权和运作权归淘校园所有。淘校园通过互联网依法为用户提供互联网信息等服务，您作为用户在完全同意本协议及本 站其他各项规定的情况下，方有权使用本站服务。\n
        您在淘校园上交易过程中与其他用户发生交易纠纷时，一旦您或其它用户任一方或双方共同提交淘校园要求调处，则淘校园有权根据单方判断做出调处决定，您了解并同意接受淘校园网的判断和调处决定。\n
        2.2\n
        您了解并同意，淘校园有权应政府部门（包括司法及行政部门）的要求，向其提供您向淘校园提供的用户信息和交易记录等必要信息。如您涉嫌侵犯他 人知识产权等合法权益，则淘校园有权在初步判断涉嫌侵权行为存在的情况下，向权利人提供您必要的身份信息。\n
        三.淘校园服务使用规范\n
        3.1\n
        在使用淘校园服务过程中，您承诺遵守以下约定：\n
        3.1.1\n
        在使用本站服务过程中实施的所有行为均遵守国家法律、法规等规范性文件及淘校园网各项规则的规定和要求，不违背社会公共利益或公共道德，不损害他人的 合法权益，不违反本协议及相关规则。您如果违反前述承诺，产生任何法律后果的，您应以自己的名义独立承担所有的责任，并确保淘校园网免于因此产生任何损失。\n
        3.1.2\n
        在与其他用户交易过程中，遵守诚实信用原则，不采取不正当竞争行为，不扰乱网上交易的正常秩序，不从事与网上交易无关的行为。\n
        3.1.3\n
        不得传输或发表：煽动抗拒、破坏宪法和法律、行政法规实施的言论，煽动颠覆国家政权，推翻社会主义制度的言论，煽动分裂国家、破坏国家统一的的言论，煽动 民族仇恨、民族歧视、破坏民族团结的言论。\n
        3.1.4\n
        不得传输或发表损害国家社会公共利益和（或）涉及国家安全的信息或言论。\n
        3.1.5\n
        不得传输或发表任何违法犯罪的、骚扰性的、中伤他人的、辱骂性的、恐吓性的、伤害性的、庸俗的，淫秽的、不文明的等信息资料。\n
        3.1.6\n
        不以虚构或歪曲事实的方式不当评价其他用户，不采取不正当方式制造或提高自身的信用度，不采取不正当方式制造或提高（或降低）其他用户的信用度。\n
        3.1.7\n
        不得利用本站从事洗钱、窃取商业秘密、窃取个人信息等违法犯罪活动。\n
        3.1.8\n
        不得发布任何侵犯他人著作权、商标权等知识产权或合法权利的信息。\n
        3.1.9\n
        不对淘校园上的任何数据作商业性利用，包括但不限于在未经淘校园事先书面同意的情况下，以复制、传播等任何方式使用淘校园上展示的资料。\n
        3.1.10\n
        不得干扰淘校园的正常运转，不得侵入本站及国家计算机信息系统；不使用任何装置、软件或例行程序干预或试图干预淘校园网的正常运作或正在云 Mall网上进行的任何交易、活动。您不得采取任何将导致不合理的庞大数据负载加诸淘校园网站网络设备的行动。\n
        3.1.11\n
        不得教唆他人从事本协议所禁止的行为。\n
        3.1.12\n
        不发布其它涉嫌违法或违反本协议及淘校园网各类规则的信息。\n
        3.2\n
        您了解并同意：\n
        3.2.1\n
        淘校园有权对您是否违反上述承诺做出单方认定，并根据单方认定结果适用规则予以处理或终止向您提供部分或全部服务，且无须征得您的同意或提前通知予您。\n
        四.协议终止\n
        4.1\n
        您同意，淘校园有权自行全权决定以任何理由不经事先通知的中止、终止向您提供部分或全部淘校园服务，暂时冻结或永久冻结（注销）您的账户在 淘校园的权限，且无须为此向您或任何第三方承担任何责任。\n
        4.2\n
        出现以下情况时，淘校园有权直接以注销账户的方式终止本协议，并有权永久冻结（注销）您的账户在淘校园的权限和收回账户对应的淘校园昵称：\n
        4.2.1\n
        淘校园终止向您提供服务后，您涉嫌再一次直接或间接或以他人名义注册为淘校园用户的；\n
        4.2.2\n
        您提供的电子邮箱不存在或无法接收电子邮件，且没有其他方式可以与您进行联系，或淘校园以其它联系方式通知您更改电子邮件信息，而您在淘校园 通知后三个工作日内仍未更改为有效的电子邮箱的；\n
        4.2.3\n
        您提供的用户信息中的主要内容不真实或不准确或不及时或不完整；\n
        4.2.4\n
        本协议（含规则）变更时，您明示并通知淘校园网不愿接受新的协议的；\n
        4.2.5\n
        其它淘校园认为应当终止服务的情况。\n
        4.3\n
        您的账户服务被终止或者账户在淘校园的权限被永久冻结（注销）后，淘校园没有义务为您保留或向您披露您账户中的任何信息，也没有义务向您或第三方转发任何您未曾阅读或发送过的信息。\n
        4.4\n
        您同意，您与淘校园的合同关系终止后，淘校园仍享有下列权利：\n
        4.4.1\n
        继续保存您的用户信息及您使用本站服务期间的所有交易信息。\n
        4.4.2\n
        您在使用本站服务期间存在违法行为或违反本协议和/或规则的行为的，淘校园网仍可依据本协议向您主张权利。\n
        4.5\n
        淘校园中止或终止向您提供本站服务后，对于您在服务中止或终止之前的交易行为依下列原则处理，您应独力处理并完全承担进行以下处理所产生的任何争 议、损失或增加的任何费用，并应确保淘校园网免于因此产生任何损失或承担任何费用：\n
        4.5.1\n
        您在服务中止或终止之前已经与其他用户达成买卖合同，但合同尚未实际履行的，淘校园有权删除该买卖合同及其交易物品的相关信息；\n
        4.5.2\n
        您在服务中止或终止之前已经与其他用户达成买卖合同且已部分履行的，淘校园网可以不删除该交易，但淘校园网有权在中止或终止服务的同时将相关情形 通知您的交易对方。\n
        五. 淘校园网隐私政策\n
        5.1\n
        保护用户的隐私是淘校园的一项基本政策，淘校园适用于用户的隐私政策。通过注册淘校园服务并接受上述条款和条件，即表明用户同意淘校园收集、使用和披露用户的相关信息，包括个人识别信息。\n
        5.2\n
        用户同意许可淘校园代表访问用户的账户和记录以调查对于滥用和侵犯第三方权利或其他未经授权使用淘校园服务的投诉或指控。\n
        六.法律适用和管辖\n
        6.1\n
        本协议之效力、解释、变更、执行与争议解决均适用中华人民共和国大陆地区法律，如无相关法律规定的，则应参照通用国际商业惯例和（或）行业惯例。\n
        6.2\n
        如本协议中的条款是可分割的，任何协议条款被认定无效或不可执行时，不影响其他条款的效力。
        6.3\n
        本协议包含了您使用淘校园需遵守的一般性规范，您在使用某个本站和本站服务时还需遵守适用于本站的特殊性规范（具体请参见您与本站签署的其他协议 以及规则等内容）。一般性规范如与特殊性规范不一致或有冲突，则特殊性规范具有优先效力。\n
        6.4\n
        如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，双方同意任何一方均应向淘校园所在地的人民法院提起诉讼。\n
        七.免责声明\n
        7.1\n
        淘校园app是为大学线下交易而搭建的二手平台，我们会尽量排除不良二手物品，但是无法对物品的真实性逐一验证，购买物品时请仔细辨别。\n
        7.2\n
        交易双方自行承担交易风险和因此尝试的经济损失，淘校园平台不为物品信息的可靠性，准确性和物品质量承担任何责任。\n
        隐私政策\n
        本应用尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，本应用会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但本应用将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，本应用不会将这些信息对外披露或向第三方提供。本应用会不时更新本隐私权政策。 您在同意本应用服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于本应用服务使用协议不可分割的一部分。\n
        适用范围\n
        a)在您注册本应用帐号时，您根据本应用要求提供的个人注册信息；\n
        b)在您使用本应用网络服务，或访问本应用平台网页时，本应用自动接收并记录的您的浏览器和计算机上的信息，包括但不限于您的IP地址、浏览器的类型、使用的语言、访问日期和时间、软硬件特征信息及您需求的网页记录等数据；\n
        c)本应用通过合法途径从商业伙伴处取得的用户个人数据。\n
        您了解并同意，以下信息不适用本隐私权政策：\n
        a)您在使用本应用平台提供的搜索服务时输入的关键字信息；\n
        b)本应用收集到的您在本应用发布的有关信息数据，包括但不限于参与活动、成交信息及评价详情；\n
        c)违反法律规定或违反本应用规则行为及本应用已对您采取的措施。\n
        信息使用\n
        a)本应用不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享或交易您的个人信息，除非事先得到您的许可，或该第三方和本应用（含本应用关联公司）单独或共同为您提供服务，且在该服务结束后，其将被禁止访问包括其以前能够访问的所有这些资料。\n
        b)本应用亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播您的个人信息。任何本应用平台用户如从事上述活动，一经发现，本应用有权立即终止与该用户的服务协议。\n
        c)为服务用户的目的，本应用可能通过使用您的个人信息，向您提供您感兴趣的信息，包括但不限于向您发出产品和服务信息，或者与本应用合作伙伴共享信息以便他们向您发送有关其产品和服务的信息（后者需要您的事先同意）。\n
        信息披露\n
        在如下情况下，本应用将依据您的个人意愿或法律的规定全部或部分的披露您的个人信息：\n
        a)经您事先同意，向第三方披露；\n
        c)根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露；\n
        d)如您出现违反中国有关法律、法规或者本应用服务协议或相关规则的情况，需要向第三方披露；\n
        e)如您是适格的知识产权投诉人并已提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权利纠纷；\n
        f)在本应用平台上创建的某一交易中，如交易任何一方履行或部分履行了交易义务并提出信息披露请求的，本应用有权决定向该用户提供其交易对方的联络方式等必要信息，以促成交易的完成或纠纷的解决。\n
        g)其它本应用根据法律、法规或者网站政策认为合适的披露。\n
        信息存储和交换 本应用收集的有关您的信息和资料将保存在本应用及（或）其关联公司的服务器上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或本应用收集信息和资料所在地的境外并在境外被访问、存储和展示。\n
        信息安全\n
        a)本应用帐号均有安全保护功能，请妥善保管您的用户名及密码信息。本应用将通过对用户密码进行加密等安全措施确保您的信息不丢失，不被滥用和变造。尽管有前述安全措施，但同时也请您注意在信息网络上不存在“完善的安全措施”。\n
        b)在使用本应用网络服务进行网上交易时，您不可避免的要向交易对方或潜在的交易对方披露自己的个人信息，如联络方式或者邮寄地址。请您妥善保护自己的个人信息，仅在必要的情形下向他人提供。如您发现自己的个人信息泄密，尤其是本应用用户名及密码发生泄露，请您立即联络本应用客服，以便本应用采取相应措施。\n
        如何联系我们\n
        淘校园的成长离不开各方用户的共同努力，我们非常感谢您对淘校园数据更新、使用反馈方面的贡献。\n
        您可以通过淘校园移动端【我的-联系我们】反馈您对淘校园产品的建议以及在使用过程中遇到的问题，以帮助我们优化产品功能及服务，使更多用户更加便捷的使用我们的产品和服务。\n
        您还可以通过如下联络方式同我们联系：\n
        办公地址：江苏省南京市江宁区弘景大道3601号南京晓庄学院方山校区\n
        负责人联系电话：15195871880\n
    </string>
</resources>
